民與民鬥

勇武只是一個負累(#lm2
size=6]勇武只是一個負累(#lm2[/size=6]
size=6]勇武只是一個負累(#lm2[/size=6]

P牌仔含撚啦，以牙還牙，加倍奉還

你仲未撚死嘅？屌你老母